如果龍門要攞到金球獎既條件係咩？

先天條件
嗰季既前鋒同中場嘅進攻數據唔算最火爆
例如最勁既前鋒埋單都係喺聯賽入廿幾球
中場入波同助攻唔算特別多
而個keeper踢大球會

後天條件
龍門隊波本身拎到大賽冠軍
eg.歐聯/四大聯賽冠軍其中一個 最好西甲/英超

最核心條件
聯賽加歐聯有一半到七成賽事保持不失球
而全季失波唔過廿球

做到咁樣可唔可以令一個龍門拎到金球獎呢？

如果咁都唔得
係咪代表龍門永遠都係喺足球世界比人睇低一線？

弱旅出強龍

拎世界盃亞軍

Clean Sheet + 神救 ＋隊波捧到杯

世界盃最後互射十二碼幫國家隊拎冠軍🏆。

龍門要表演即係你防守廢到仆街
防守廢到仆街又冇咩可能做到勁旅
當你進攻好撚勁既時候又會俾前鋒搶哂光環
所以冇可能

入球或助攻達到雙位數字，
救出險球/十二碼間接令球隊拿三冠王，
帶領國家隊係盃賽賽事一球不失。
呢上呢幾樣係基本

下體算唔算特別例子

自己帶波扭11個?

神射手
最多助攻
撲救成功率100%
世界盃冠軍
聯賽冠軍
歐聯冠軍

如果好似利記上季果種入波分散晒無一個球員特別多入波又點計

唔睇tvb點拎金球獎

所以成隊都冇份

一季入60球

一季失60球，大賽幫哂對家贏，有無機

有機會拎金垃圾獎

失球數字靚 同 拎歐聯冠軍
最好識射罰球

互射12 有份入球 好似紐亞咁

一向都係進攻球員機會多
評審傾向既問題，就連後防都好少拎，簡拿華路都係少數

難啲啦 龍門真係算難食

開龍門球一扭十入波

要數到最近進攻唔勁
靠防守勁而拎到獎已經數到06年大簡...果年保方第2
入決賽之前我諗佢兩個平分秋色 但決賽大簡真係搶眼太多

基本上所有防守性球員用大簡作例子就ok

牙朗同美欺退休

唔睇TVB

聖卡斯、紐亞同保方都拎過啦。。。

所以我post頭咪已經話先天條件要果季所有前鋒中場既表現都唔勁

呢個討論已經離晒題
一早我已經話要假定全季各大球會啲前鋒+中場表現都唔亮眼 然後龍門至有機會
點知啲人仲要繼續話一定揀前鋒先

做龍門有咩資格拎
成場係到企

咁我假設佢大部分比賽都不失球 撲救又多 幫到隊波贏冠
而全季各大聯賽前鋒同中場都失靈入波唔多
如果咁樣個龍門都唔抵拎？

龍門好難
失一球已經可以俾人無限放大
前鋒只要入得夠多就算miss多chance都冇問題

除非你去到決賽靠佢12碼救到羸波
或者好似少林足球咁俾對面圍撚住黎射都擋到救曬不失球

如果唔係通常最後都係俾入波果個
前鋒失靈但決賽入到1球個意義大太多

首先你唔可以係拜仁嘅球員
其次係美欺c朗退休

個波射上看台都可以save個波落黎打反擊

啲野咁撚難食。。

如果06年世界盃保方救出咗拖舟球12碼應該就係佢攞

唔好咁難食先啦

現代足球有邊隊強隊波會夠膽比龍門射罰球
一射中人牆就等於比左對面機會笠空門

先天條件要係踢中形班但有得打歐聯
之後場場神救幫隊波入到歐聯決賽
仲要下下角場都上埋去頭槌倒掛做埋歐聯神射手
咁就WIN硬世一

其實真係好難，除非真係自己隊場場入一球（要唔同人）
其餘時間任射都唔入
再贏聯賽
歐聯就場場00到射12碼靠自己撲走

其實歷史上就有Yashin耶辛拎過金球獎
不過係1963年嘅事

攞神射手

屌你又分化
Pull!!!

要有漫畫林源三咁上下水準 最好識射埋罰球

咁難食攞條撚咩

當真係識射 射十次有九次中龍或者過到人牆
唔中果次就可能比人笠空門
中龍唔入波又要即刻跑返去自己龍
邊個領隊夠膽咁做

嗰年比簡拿華路都好有爭議

感覺好似矛盾大對決

談到美斯和C朗誰更有希望獲得金球獎時，馬勒當拿說道：「相比於其他球員，這兩人確實要優秀。但是對我來說，金球獎的評選並不公正準確，例如在2014年紐亞和美斯C朗一起進入了最終三人名單，紐亞應該獲勝，他可是舉起了大力神杯啊！」